CNN：特朗普出現呼吸困難 情況嚴重！

唔係話

Rip

CNN

點算...

蕭: Donald Trump多數係輕症

準到

source？

01

唔通真係天亡香港

樓主不誠實使用電腦，30分鐘內CID將會上門入屋拉人

咁快病差

Cnn

pence

唔好啊屌

fc?

source呢你老母

汁?

邪到

RIP

俾燒山燈

區名消息人士

第一日開post呀屌你老母
link呢？

光明會卡

支01講的

會死

屌...

fake news?

有錢點會有事， 2個星期後行返出黎啦

佢quote CNN，fake news from CNN？

佢萬一有事，美國即刻搵中共陪葬。

報左驚

CNN唔係第一次fake news.

屌你老母蕭生

Pin the source please

臨死前放番幾支導彈先

大Dodo

蕭生又燈

CNN 信唔過，現在佢邊有線，

侵

FAKE NEWS

CNN 不嬲大量fake news

牙侵唔好有事

trump
願天保佑

咁既年紀

pin

樓豬你老母就嚴重，BBC報發燒送院

侵嘅fake news應該唔洗拉

有d嘢佢應該唔會老作呀

China news network

屌你老母

WTF

A Trump adviser said there is reason for concern about the President's health.
"This is serious," the adviser said. The adviser went on to describe Trump as very tired, very fatigued and having some trouble breathing.
A source familiar with the situation said White House officials have serious concerns about Trump's health and a top administration official told CNN that Trump is "OK for now, but our fear is that things can change quick."

唔好跟車太貼

得中文媒體有報，仲要「引述消息人士」，又無西方source confirm， fake news味濃

God bless

之前個盲婆語言家Baba Vanga好似預言過特朗普會身患重病然後耳聾同腦出問題
唔係真係中下話

天佑侵侵

小心中共放假消息

佢既預言只係50%中

50%中都死啦
唔要china joe呀

pence > trump

God bless trump

害死Trump, 後果會？

最好有咁fake得咁fake， 到時無事班傻友又比侵撚

仲有彭斯

罪名係氹鳩藍營開心點知係fake news，犯咗国安法。

咁老，應該死硬

侵侵今次死撚梗

中啊
我都預言你會死添啊

用下個柒腦啦
廢老中重病 正常邏輯推論都係復完後會有後遺症啦
洗撚預言咩

好心你呢啲低收入公屋狗就多啲用柒腦啦

睇段片唔覺有咩事

約翰遜都捱過左 侵侵加油

係都FBI啦

但係燒生又話佢可能無辦法繼續參選喎

其實講到好嚴重,
再奇蹟好返,
對大選, 整個形勢都有利

繼續忍，做契弟

如果真係瓜左, 都算歷史傳奇

如果侵侵真係病瓜左
拜登會唔會自動當選

支NN又想侵GG

雖然我都覺得信盲婆on9，但simpson有預言佢死左

塊面好紅

蕭nn定cnn

pence: am I a joke

睇片不信幾正常
CNN 想報佢就入鬼門關添

係囉 1日咋嗎邊有可能咁快

如果佢有事， 副總統頂上，立即開波

英文唔好，"This is serious" 係解「好嚴重」定係「呢鋪認真，唔係講玩」

CNN -.-

唔會, 仲可以投TRUMP & PENCE組合

俾蕭生燈死

50%中
一係中一係唔中

2020真係加速之年
仲要係exponential個種

Wtf

呢隻毒對老人好大殺傷力，dump成7,8十歲，真係死左都唔其，我睇到新聞果時第一時間都諗凶多吉少

個個出晒黎抽水

下屆總統幫侵報仇

你個段消息就揾唔到.
但情況不樂觀!!

特朗普確診●不斷更新｜特朗普發燒移送軍方醫院 消息︰有發冷咳嗽

2019年10月3日就話神姐

拜登 報仇！

唔撚係掛

估唔到最後係pence vs biden

點解我會講左dump

金日成咩

屌啲人真係唔撚識英文
This is serious 邊撚到係嚴重
人哋淨係話佢攰同埋呼吸有困難

頂住呀喂

屌又係燒生

哦

動用國家級醫療 去醫個人都搞唔惦
我又唔信

燒山我屌你

好翻之後滅支

serious as in 如果個情況繼續咁落去
而家嚟睇個condition都係麻麻地㗎啦

即係鼻塞啫，好小事

出兵啦可以

如果死亡率過既症 其實你放幾多人都無用架波。。

死亡率高?
仲弱過流感喎

特朗普中招依單野咁juicy
d傳媒有排玩啦 唔用黎吸hitrate正傻仔添

對後生既感係似流感，但對60歲以上死亡率同sars差唔多

Boris 都係兩日就入左icu

其實佢應公司用佢之前推薦既醫療法醫治 成功一定贏到大選

漂白水治療法

要做林肯了

死撚咗的話點算
中共滅黨都似

侵侵要死了

超限戰

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

fake news CNN, 一定係假ge

如果係形容病情應該會用severe

Pence啦

又標題黨

吹嚴重先可以拖延選舉

fake news

有提到呢件事咩

係人都會死啦
前任/時任總統去左個喪禮都係大搞 成堆人瞻仰遺容之類

垃圾風水佬，年頭又唔見佢出黎講米國總統有事

可能支支有解葯，你睇支共有冇人中？

CNN 有機會流料

界王

加埋胡踢進條友發文冷嘲侵侵，好想睇事態發展

參選同當選係兩樣嘢!

無人報就無人中咩 大佬

mola mola

白事當紅事報

如果佢死左會唔會打仗

識玩一定吹到嚴重啲 搏攞sympathy分

仲有CANZUK!

不過唔知成唔成功組成!

黃絲同藍絲衝咗去買香檳

CNN 就保持距離先啦

都唔洗年頭，9月尾有講都當佢贏啦
而家先出泥抽水，垃圾到

如果之後拜登都中埋加瓜埋 個傳奇

天佑吾Trump

佢不嬲泛狗嚟，係連登仔先吹奏，泛狗死全家

佢唔會攞到
因為你憎一個人
佢發生咩事都會覺得佢博同情

yes 所以侵今鋪好危

FAKE NEWS?

Trump adviser said there is reason for concern about Trump's health tonight. "This is serious," the source said. The source went on to describe Trump as very tired, very fatigued, and having some trouble breathing. WH officials continue to say Trump will be fine.

WH official says Trump is “fatigued” but not deteriorating. The official went on to say public should not be alarmed and that Trump is taking the situation “very seriously.” WH is making plans to keep the public updated on his condition.

無撚腦 到而家仲係咁唔了解武肺？

屌仲以為係以前講既
望一望日期，屌10月3

simpson個幅圖係reddit友畫架

我要彭斯

佢咪話佢六月講過
「明早於六月曾預言，特朗普白宮辦公室的方位是坐南向北，今年南方行二黑病符位，對健康不利，特別在西曆九月七日至十月七日再飛臨五黃煞，將會遇上「二五交加必損主」的處境」

呢d垃圾台想侵死
侵做咁多好事 一定身體健康
黑心媒體唔好再作新聞 侵過兩日就強勢回歸

cnn is fake news

CNN?

標題好有問題！

侵侵死左會點

副總統上
唔好認為會開戰

燒山筆記 例不虛發

好似話好多白宮有關人士中咗

彭斯都係頂幾個月啫

睇嚟Pence 要準備接手

係天滅中共
侵有事 打後30年 中國唔洗旨意有安樂日子

仆街了....

毒害美國總統
出得兵

FAKE NEWS.
Real news is 有咳同發燒：

做人不要太 CNN

如果真係 trump 無辦法選
彭斯出選

想輸都難

開香檳

佢前排先屌完泛民嚟

XiNN

姐係我地要等多30年，唔係下哇。。

嘩你好有腦呀 病毒專家

燒山發起功上嚟真係唔係講笑

可唔可以表演下你幾有腦幾了解隻病毒

伯母冇教你睇報紙？仲問 柒咗仲死撐

情況會變左支那用生化武器謀殺美國總統
已經有足夠理由開戰

問你幾了解 就叫人睇報紙
果然好撚有腦

死左都復活番黎當選

重倉

原來所謂了解隻病毒係睇報紙睇返黎
睇下報紙當自己好撚了解好撚有腦
伯母生到你個腦生左條撚

講咗100 次彭斯無得出選

玩撚完

假如死唔去+連任, 不敢想像佢會幾撚癲

cnn on9

叫你留意下時事有咩問題？ 都過咗成年 唔係話好了解 但大約都知隻病毒咩事啦 不嬲60或以上歳中咗都好撚大鑊 係後生冇事 由一開始都係 唔明點解仲有人咁0n9 話老人家死亡率唔高？ 你唔知個醜字點寫 仲喺度問 上網google都唔識 一定要我答你先好笑 你普通人唔通開一間lab專門研究隻病毒 唔係睇報紙傳媒咁係睇乜？ 依家咁嘅年代仲唔睇新聞一定係無腦加無知 比人屌唔知錯 仲要小學雞咁樣駁返人 希望你唔係代表全部連登仔

數據呀 分析呀
打咁大段野把撚呀專家

咁拜登係咪會自動當選?

點解我覺得其實係china joe傳染佢嘅

我都即刻醒起
而且佢仲話過重症可以得到多啲票

China Joe 檢驗結果呈陰性喎

你唔信傳媒就算啦 全世界新聞都係咁講 除非你係支那人啦 睇開支那報紙

60歲 或以上中咗武漢肺炎死亡率好高 今時今日仲要Fact check 你都算係天下第一人

侵侵為美國同世界做咗咁多野
點解要咁對佢

黎第三次世界大戰近了

Trump 已成香港人condom

咁你就咪撚扮到好撚了解好撚有腦啦，睇報紙
以為你有咩研究咁把閉咋
戇鳩鳩 得啖笑

用大劣試劑

照投Trump Pence
如果贏左 到宣誓個日Trump唔係到 Pence就直接宣誓做總統?

當啲小粉紅大劣人係到慶祝緊

佢哋無諗過雜大大同班解放軍應該驚到震

我估宣誓前佢唔可以死

如果侵侵真係有咩三長兩知就會由國會議員投票決定俾唔俾拜登自動當選，總之要務求1月20號之前美國一定要出到新總統，無得延期

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻叻主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

了解過你先啦 唔睇新聞垃圾死港豬 笑你無知又話人留意新聞好巴閉 我想問留意新聞唔係基本唔係應該㗎咩？你唔鍾意睇新聞你歡喜啦 吹你唔漲㗎

侵侵 頂住丫

蕭若元我屌你老母

煙幕？到時人民英雄式走返出來，We make America great again

唔洗理佢啦根本依個成個連登都係依d人
同藍屍狗無分別 就算你話太陽由東邊升起
佢都會同你吵 要證據 點證明

仆你個街 CNN嚟嘅

CNN is fake news

冇事喇

乜撚野情況嚴重？
唔識英文定有心標題黨？

蕭生真係燈神omg

我都預言大家二百年內會死

自己睇原tweet啦 on9

cnn ... fake news

樓豬都係

老老實實
美國點會醫唔到呀

希望唔好 plan 整死佢，之後可以出兵

用緊瑞德西韋

試藥

撚有講過係特朗普？

天佑總統

rap

R。a。p

另外，她也曾預測第45任美國總統將遭致命疾病襲擊倒下，而這名總統正是川普。不過，預言中提到，這將是在2019年發生，而在2020年，她預測這位總統將罹患腦瘤使他耳聾，甚至他可能會因此而死。因此，巴巴預言僅為部分命中。

唔用HCQ同malaria drugs?

如果侵侵有乜衫長兩短
美國即刻發射隱者導彈
直取維尼首級為佢報仇

係既 司令

約翰遜自己都試過，佢好返之後先至知道要珍惜國民生命

無辦法 個劇本一早寫好

Fake News

阿森一族預言又中

我想投共了 ！
如何投共

我大你！大家100年之內一定會死

鳩驗咪無人中囉

憎都有分好撚憎同無咁憎
你估下林鄭撤回反送中
一定好多黃絲受落